R7800 任何裝置都搵唔到wifi

琴日部電腦出左啲事搞過個bios 之後又熄左拖把總制 再開返既時候發現手機或者notebook都搵唔到個wifi
依家reset過 重插天線等等都無用
Router上面個2.4Ghz 5Ghz都無著到燈
但係經lan線插主機又上到網 想問巴打們有無咩方法搞搞佢？

經lan線插pc
入返192.168 個admin page
去set 返

我有入去但係唔知邊個setting出事 reset過都係一樣

會唔會熄左wifi個開關？